[震驚萬人的真相]有冇諗過世界上本身冇黑人

係啲白種人不斷同黑大猩猩混種而生出黎既後代，同時佢哋智商低啲

你想講你係黑人？

又有冇諗過世界上本身冇白人 黃人
只係黑人不斷同豬混種？

有諗過，一直以為係白人曬黑左